有冇人會去deca joins go high tour?

好想聽海浪

喺香港開？

師兄講邊站先？